你怎麼就不明白呢？這個世界是不會因為你而改變的

而我就像這個世界一樣，是不會因為你而改變的。

呢個世界其實係無限大 同時亦係無限細

下..

下..薯仔失收？